無意中發現男朋友個AC名

發現佢個名改到好灰好sad
佢之前仲話諗咗好耐先改到個咁啱佢嘅名
所以特登改返我個名 提醒自己要做粒正能量子令佢開心D

佢叫負能量子？

中指

正撚樣子

駁唔到

做咩要負評我喎